想問地盤上拆主要係做d咩

如題

上料?

叫 上拆

上板
拆板

上拆-上料拆料（唔係指定木方木板）
拆料當中包括：鑼絲，絲帽，介指，威令（五金）、木方，木板（間牆及大樓樓底）、鐵架及配件（大樓臨時結構）
上料分為人手上料及埋碼吊運上料